癲狗系列 - 叉燒炒蛋

影片如下:

材料:

1. 雞蛋4隻

2. 叉燒薄片數塊

3. 九王少許

做法慨述:

1. 打蛋, 落半茶匙鹽, 胡椒粉少許打勻

2. 爆香叉燒同九王

3. 洗獲, 開大火燒紅獲, 落油朗獲, 熄火, 等獲溫度降, D煙走淨少少, 落蛋

4. 落埋爆香過既叉燒同九王, 用推既方式去炒蛋, 唔好翻佢, 如果唔係會爛哂

5. 推到岩岩熟, 上碟, 咁個炒蛋就唔會出水又唔會老, 完成

Overcook wo ching

小菜黎講，突登炒熟d。。

其實係岩岩熟，咁就唔會出水

切一切d叉燒好似好d

正!

係。。大片左少少

多謝支持

幾靚

建議
一係大師級，一係豬餿級
而家中下級唔好睇，傻既都煮到

收皮啦死肥閪係到搞事

你條肥閪除左識俾我撚仲識咩丫

唔覺有幾下欄

肥閪大隻，唔好搞事騷擾大家啦

咪係囉

太多油似炸多啲
落洋蔥爆香佢再炒叉燒會正啲
起身切粒再落蛋
落啲蔥包一包佢
小小流心咁就又靚又香口

巴打個idea幾好，不過本癲狗除左齋炒蛋會堅持炒滑蛋流心之外，其餘小菜類既炒蛋都喜歡炒到岩岩熟

巴打平時都有下廚既興趣?

ching ho ball

得閒偷下師睇下啲大廚煮野
屋企有個冇理由唔偷

Very good

支持

叉燒咁大舊

正

見張圖都唔開胃

垃圾

大角咀有間炒到起晒朵

樓主去試下啦

樓主學野啦

睇下人地個賣相好你幾多

雞扒兄

炒到半熟蛋漿撚住d叉燒就真係正

人地而家認真係飲食台開關於飲食嘅po又俾你屌 而家搞事嗰個應該係你喎 唔該你條死肥絲死撚番出去啦

係韭黃呀

狗, 終於得閒

生鐵wok保養好靚, 义燒炒蛋係要熟過早餐

老婆唔食义燒

中咗兩次出街食伏撚到媽媽聲, waste my time and money
今晚自己[/[i][i][right][right][i][[i]
煮

都唔知有乜好share

大角咀果間就係咁

下次有機會整生d啦

肥絲佢之前日日都俾我當傻仔咁玩，怨氣大重啦

唔好勞氣，多謝支持

係

係呀，所以整熟d
今晚煮咩呀

其實隻獲好易養，煮完唔用洗潔精洗，用清水洗同用鋼絲刷刷就得

菏葉蟹飯

我用易潔wok
我會偷偷地落小小洗潔精
阿媽用生鐵

第一野落太多油

正wo

其實落洗潔精ok，不過用完都係要上番浸油

炒得幾靚
個鑊點先可以keep到咁立立令?

多謝支持
新獲開獲後頭一個月用完用清水綱絲刷洗，洗完燒乾搽油，之後就用完就咁用清水綱絲刷洗，燒乾唔洗上油，唔好用洗潔精

叉燒炒蛋當然要用切厚柆叉焼炒， 加豆角炒仲正，仲要唔好炒太熟，
最後加埋大量蔥粒，諗起都扯

個人唔太喜歡叉燒切粒同豆角

至少切粒混入蛋漿呀屌你

狗巴

乾得濟

din dog ho ho ball

過左頭一個月就可以用洗潔精？

綱絲刷

屌 禁錯制 唔係用竹刷或者鮑魚刷會好D咩

#

好食咪得囉

最好唔好。。

鋼絲刷都得，冇所謂架

韭黃

Yeah

肥絲 拍片煮野啦 得個講字